入耳式耳機推介 筆直700-1000

一定要重bass 樂器聲要響過人聲
平時聽開rock,edm,電影soundtrack

r6I

麥高思k3 hd

最好藍牙耳機 thanks

beats真音樂